想問下而家有冇新an 機個mon 好似 NEXUS 6咁

近排拿返部舊nexus 6 玩下。 發覺個mon size 好正， 個mon 既寛唔係大好多，但感覺成部機好大部。 想問下有冇新出既an 機做到類似既mon size? 而家新果d 好似note 8 iphone x 全部都係拉長個mon. 個尺寸睇過數字就大，但拿上手就覺得個mon 好細。

騎劫問，有無新機個mon好似nexus5 ips mon咁舒服，唔會太鮮艷好自然，又唔灰，換左幾部機都搵唔到呢種感覺，新機mon色鮮艷好撚假